一街貨van變曬海盜？

個撚個海賊王裝飾

將軍澳見過有架幾型
全黑車
車門有個金色武字
波棍改左做武士刀